個股牛證回收一問

想問下如果隻牛證今日下午被回收 係咪要睇埋聽朝上午半市個股價穿唔穿行使價
如果穿就變廢紙 唔穿就股價（minimum - 行使價 ）x 兌換率 去計翻每股牛證個價值？
幾時會比翻個餘下價值觀比投資者？

打多左個觀字

求教

係
三至五個工作天過數

多謝回覆

巴打買左27500

以後唔玩牛熊

問多少少

個最低價係指被回收當日下午定第二日既半市

定係一回收個秒計直到第二日午市既最低位？

因為今日升翻少少 冇跌過落翻回收價下

回收個秒計直到第二日午市既最低位

到咗價算喇，唔好仲存有任何希望

今日岩好落200點
275牛冇骨
274xx有丁屎咁多

仲有少少錢可以拎翻 唔洗total loss

比人收咗後就任人魚肉，要有total loss既準備
唔係成日有好似27300咁好彩既牛

我個隻係個股牛證 唔係含指 不過以後會小心